［無圖］去馬定離場

識左個女仔 好有感覺 曖昧過 佢話我太好太認真

佢想拍散拖 佢唔想傷害到我 我應該點做好

：去馬陪佢拍散拖

：走啦佢唔值得你咁做

我真係好鍾意佢

中出即飛

我同佢條底線都定左係度唔會隨便亂過

我想真實咁拍一次拖唔係為咗食隻豬

搵過第二個啦，唔好搞人

我好掛住佢 好辛苦 出去又要戴返個面具做人逼自己唔諗佢 點解兩個鍾意嘅人都唔可以係埋一齊

唔拍你會唔會後悔？
我都明白 試過真係好鍾意一個人，明知唔會有結果同會好 hurt都繼續落去，因為唔捨得佢同埋想對佢好

話唔定 你地一齊左 佢會改變主意？因爲開始對你有感情 到時就唔捨得分手？ 我都唔知

我會後悔 但係我想追求穩定幸福多啲 佢覺得自己未玩夠 我愈對佢好佢愈內疚

佢未同我一齊已經驚自己同我行唔遠 咁一齊咗咪仲多野諗 我問過佢 除左專一 其他嘢我都可以唔要 佢話就係因為佢做唔到呢樣嘢所以想放我走

佢都講到咁 離場好啲
去馬盞搞到2面都傷

你咁問似想去馬
受唔到刺激就離場

已經傷曬 之前我同佢除左身分之外平時同情侶無異

想離但係唔捨得 想去又會介意

呃

收兵？
呃飲呃食唔呃精液
收皮啦
中出即飛果斷執行

做唔出呢啲嘢

平時我地aa 佢有錢過我

咁更加要去馬

我驚之後會放唔低

講真, 真係要諗清楚先好開始
可以你呢刻真係好想同佢一齊
但當你付出真感情時, 而佢又對你厭左想分手
你戈刻係會好撚傷心好撚想死

利申: 早排同拍拖幾個月嘅女朋友分手
原因係佢對我冇左感覺
我真係好愛佢, 好撚傷心

我都驚好似巴打你咁 所以好糾結

雖然我嘅身分講好似有啲唔啱 不過你要振作呀巴打

緊係去馬啦
好處如下
1來中意
2來aa女good
3有錢
有時d野拍過先知，到 時可能係佢唔比你走
再講， 拍過都叫開心過有回憶， 好過你岸99 後悔

我係一個重情嘅人 我驚個刻真係接受唔到 行到呢個位前都曖昧過個幾月 除左扑都幾乎做曬情侶嘅行為 佢都好似對我唔係好上心咁

依家你鳩估無用的

我唔想到時好似隻狗咁搖尾乞憐 我想做返個男人

心態決定境界

巴打你好似有故事咁

真係太過突然, 早排仲好地地, 突然話分手,原因係迫得佢太緊,
佢大壓力, 同埋淡左, 加上忙冇時間拍拖, 同佢講左遲d約出黎傾下,
真係好希望挽回到, 不過就算失敗, 起碼至少都嘗試過唔會後悔

你講嘅嘢我同佢都有發生過 不過可能冷靜完佢會發現你原來好重要 希望係咁 祝巴打幸福

已經決定咗離開 唔該曬咁多位巴絲

我知你都有上連登 如果你有緣睇到個po

我想同你講最後一次

君我愛你

無論幾耐你都會係我心入面佔據一個位置

收皮啦

U don't know what love is

人地都講到明
拍散拖都唔想同你拍啊
搵過個吧啦

問下佢拍散拖有無得扑野先，無就離場

去馬場

多謝絲打屌醒 放低緊

我要純潔嘅愛

個名

機會唔把握 幾年後你就知自己幾on9

我唔想到時帽到上心口又放唔到手

散拖有冇得屌先

愛一個人自然會尊重佢嘅決定

去左冇後悔